［有圖］阿仙奴大炒熱刺10:0

個屎忽巧正

個comment

如果阿仙奴男女混隊仲唔係世界冠軍？

阿仙奴啲球員原來咁高質
唔怪得知雲加死都要續約啦

應該搵班女去踢英超